★binC】年頭好多連登仔strong hold 700、Bitcoin、手機孖寶....去曬邊？

一定話高位放曬

但當初又話strong hold

輸到要賣屎忽

MPF買咗700

如果買香港區mpf 基本有齊曬d大跌股，因為全部係藍籌

ref

Q Q ，睡聲，信乳，吉你，銀愚 以上都係連燈愛股

★年尾了！是時候bin 老貓C了！

宜家叫得藍籌既仲有邊幾間？

冇

支籌